好撚迷惘

個女仔有時比啲男仔串9佢，佢會打下個男仔咁，但我點串佢佢都唔會搞我，咁即係點？
重視我唔想破壞我對佢嘅印象？
定根本

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

返青山啦，呢句嘢喺其他post都唔知見過幾次 點隱都隱唔過你，淨係識copy and paste

雖然我唔係好social嗰啲，但係都同人有講有笑，唔係毒喺牆角嗰啲人....
應該同其他人無咩分別

打番去幾下果d先 frd
佢廢尻事理你炸

擺明唔想比反應你
仲成日串人 佢一定心諗:煩夠未 死毒撚咪阻住我同男神玩

你係咪動漫宅男個款呀 做人切忌太自信

好啦

都講咗唔係
少睇動漫

竟然有人比個copy and paste嘅回應正皮
我邊句有講過識到女朋友

人地唔想理你就當人地怕醜暗戀你

另一個選擇咪有話係咪唔想掂囉
原來係度問真係曬鳩氣

你有呢份幻想本身就係錯 冇呢個無謂既幻想你點會迷惘 你記住你毒撚黎架咋

我真係多謝你嘅意見呀

有假定到就唔洗開po問啦
又唔覺其他巴打有咩建議喎
淨係話死毒撚乜叉嘢
成個post講嘢最中肯係你

你問人係a定b 全部人答你b 你就話人冇比建議你
咁到底呢題係選擇題定開放式題目呀？ 媽呀 好亂呀

係b咪係b
又關毒撚乜嘢事
同埋你幾時答過係B